少少野想同大家分享

尋晚夢見我作為一個中佬, 其實我係佩服...但亦都好慚愧...要你地受苦...自問真係冇你地咁有勇氣去前線....今日打返來既輿論風向全部都係你地血汗同條命爭取返來, 呢樣野CREDIT絕對係俾你地所有人
呢排貌似轉風向好似班權貴想所謂"釋出善意", 呢樣大家唔會信, 我知大家眼睛係雪亮, 繼續表達意見係必須
大家都見到傳媒同民意係呢件事上係幾咁重要, 亦都即係大家所講既"公關", 幫左幾多大家心照 , 另外有權有識之士都出聲亦係一個因素
你地比2014年個時傻勝既係: 有文又有武, 互相合作, 真係諗到神奇既方法去公開事件
現況好係一個假象大家都知, 大家亦都唔會鬆懈,亦都識分假消息, 呢個我對大家亦都絕對有信心

不過想講係政治既世界呢....呢班保皇甚至泛民亦都唔會將所有野講到好死實好CONFIRM咁, 即係話, 香港人未必爭取到所謂既"撤離"方案,
我怕大家因為太過執著撤離呢一樣野會做得太過激引致輿論反彈, 社會係太多唔用腦既覺得呢幾日係覺得年青人搞事, 唔係犯人唔駛驚條例, 佢地永遠唔會明白呢件事係幾咁影響社會安寧,
影響既係香港國際地位, 講緊係未來幾十甚至係永遠既發展, 大家想像到未來係幾咁難過,
奈何....社會實在太多呢D廢老, 求其有錢收就得, 呢個係事實....亦都改變唔到, 不過你地比佢長命, 你地第日一定改變到
我唔想大家太過執著撤離呢一樣野, 做得太激引致輿論反彈, 失去游離派呢一刻既支持, 順住輿論走, 保持住個勢, 夢到假如某一日話法案暫緩, 想大家有一種底氣就係:
你夠膽再推我夠膽拖馬再阻你!!!

中佬諗野係比較易妥協, 因為"凡事太盡, 緣份勢必早盡", 年年考第一個位都隨時變CONDOM, 就係因為佢去得太盡, 有幾高就跌得幾低
我個夢呢, ENDING係:
唔再繼續法案
繼續清算暴力龜
成功爭取釋放義士

普通人, 基本上有工做有糧出, 唔影響佢生活就話知你, 所以獨立自行, 民選自主, 呢D太理想, 亦都唔岩香港社會, 唔值得你地流住血咁去爭取, 因為無人會同情夢想...因為2014年都做唔到改變身邊人既想法...其實已經心死...係你地再俾希望我...

真係想大家睇一睇....自推一下...